有無人可以解釋下林峯唱歌好聽在邊

朋友請不要傷悲好正
係咪把聲夠厚

我都好鍾意朋友請不要傷悲 赤地轉機, 愛人與海同潑墨桃花都正

朋友請不要傷悲個live版本仲正呀
那根繩～～必須剪斷

最鍾意都係幼稚完
舊啲嘅就記得忘記
好歌真係多到數唔哂

最鍾意記得忘記同朋友請不要傷悲

same呀清

愛在記憶中找你
如果時間來到
幼稚完
我們很好

共嗚峯
佢啲歌唱出好多辛酸

我覺得佢把聲厚真係佢優點, 尤其係佢現場唱好聽過CD版, CD版把聲好似有d怪

明天過後 來揮一揮手

你在我記憶旅行

聲底厚 ，真假音轉換， 快慢歌都係chok住把厚聲。
唔明一首chok就俾人反到睇唔到其他好歌，可能TVB力捧真係害左佢。

D人一見佢tvb出身已經有d偏見, 跟住tvb仲要頒過亞太區同金曲金搞到比人屌到飛起

如～～～

屌尻tvb la, 屌林峯做咩